[台灣民宿］就出發先黎同我講退訂？

是咁的，

差唔多半年前，我一家人準備組團聖誕個期去台灣旅行，有老有嫩，夾夾埋埋都十幾人。

個時我地已經即刻book機票民宿，諗住唔洗挨貴機民宿啦，咁當時都好順利，一屋老幼係到plan緊去邊食野邊到行街既時候，前日民宿個邊就同我講話退返訂比我地。

佢話佢地格黎個間屋早排火燭，驚有陣味，影響到我地，話願意全額退訂。

但我地十幾人有老有嫩，而家先再搵地方都已經好難搵，搵到地方都貴左萬幾兩萬蚊。

我就話唔緊要啦，我地都搵唔到其他地方住，機票又買左，就算真係有陣味都唔介意啦，照住啦。

然後佢又已讀不回。

而家佢應該都企硬退訂架啦，我其實係想黎問下各位巴絲打，有無相熟台北民宿/酒店放得落我一家十幾口，唔洗貴成萬幾兩萬蚊，唔想台北訓街呀，我應該點做呀。

搵第二間民宿

最平個間貴左一萬

十成係有人出高價過你同佢訂啦
又唔係燒你book個間

樓主你係邊到book,如果佢退都無辦法，愈快搵過間愈好

我都係咁諗
我試下加幾千問佢肯唔肯先

而家搵定第間，但可以唔改就盡量唔改。

Airbnb有幾個分身，得link。

其中一條link

來看看這個Airbnb房源：西門町捷運美食街旁 市中心 3房2廳 可供住8~14人以上適合大家庭入有電梯 wifi - 獨棟，可睡16。

乜而家台灣人咁撚尻

我上年年尾都試過 好彩兩丁友可以即刻搵到間酒店, 貴少少但唔使瞓街

應該唔係個個台灣人都咁既，不過我而家真係唔知點，我d朋友仲叫我同佢講賠double，心諗佢彩我都有味

好狗呀

用咩apps book?
年尾都係去台灣

Book過間 但照去嘈

我老婆都係咁打算

Airbnb

民宿如果趕又要住咁多人真係難搵
一係住新北投既溫泉旅館 價錢上還好

到時十幾個一齊幫新北加分

其實新北投仲係台北到
幫台北加分就有

睇左新北北投

之前去日本又係咁，半年前book左民宿
出發前一星期開始問佢點去之類嘅野，
但佢覆好慢，個時都心諗係咪比人呃左
之後出發前3日佢聲都唔聲就取消左我booking如果我唔check email我都唔知
結果要比多二千book過另一間
結論：以後都唔住民宿

咁都係d大apps有保證

+1

I know that feel bro